近排,香港人出現一種徵狀,拖住吳彥祖

拖住唔願做

乜撚嘢

好尷...

笑左

咩意思

笑撚左

哇哈哈哈哈哈哈哈哈

好高汁

好尷尬

加番個你老味字幕就perfect

廣告黎 唔係樓主作

雀巢咖啡廣告
係viu追劇呢個廣告loop到煩